{
  "id": 1125291911,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.21028,44.62,1.21028,44.62",
    "geom:latitude":44.62,
    "geom:longitude":1.21028,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":276,
    "gn:population":276,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.62,
    "lbl:longitude":1.21028,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Montclarat"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Montclarat"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d\u043a\u043b\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8499\u7279\u514b\u83b1\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6434840,
    "qs_pg:gn_pop":276,
    "qs_pg:name":"Montcl\u00e9ra",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":49375,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":20074956,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6434840,
        "gp:id":20074956,
        "qs_pg:id":49375
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497042961,
    "wof:geomhash":"0ec31b67acd866549a1dcdb03d5a1974",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125291911
        }
    ],
    "wof:id":1125291911,
    "wof:lastmodified":1505186371,
    "wof:name":"Montcl\u00e9ra",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":276,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.21028,
    44.62,
    1.21028,
    44.62
],
  "geometry": {"coordinates":[1.21028,44.62],"type":"Point"}
}