{
  "id": 1125333329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.87944,43.8225,2.87944,43.8225",
    "geom:latitude":43.8225,
    "geom:longitude":2.87944,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":971,
    "gn:population":971,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.8225,
    "lbl:longitude":2.87944,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lo Pont de Camar\u00e9s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Lo Pont de Camar\u00e9s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Lo Pont de Camar\u00e9s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u0430\u0440\u0435\u0441"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u0430\u0440\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u0430\u0440\u0435"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u9a6c\u96f7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6454957,
    "qs_pg:gn_pop":971,
    "qs_pg:name":"Camar\u00e8s",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos":112,
    "qs_pg:photos_1k":23,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":112,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1118564,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12658217,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6454957,
        "gp:id":12658217,
        "qs_pg:id":1118564
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497045257,
    "wof:geomhash":"eaa9b7cc64b66268ee8d1787642643b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125333329
        }
    ],
    "wof:id":1125333329,
    "wof:lastmodified":1505186440,
    "wof:name":"Camar\u00e8s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":971,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.87944,
    43.8225,
    2.87944,
    43.8225
],
  "geometry": {"coordinates":[2.87944,43.8225],"type":"Point"}
}