{
  "id": 1125405541,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.14639,43.68,-0.14639,43.68",
    "geom:latitude":43.68,
    "geom:longitude":-0.14639,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":509,
    "gn:population":509,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.68,
    "lbl:longitude":-0.14639,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sent Germer"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sent Germer de Tar\u00e7ac"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sent Germer"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0440\u043c\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0440\u043c\u0435"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u06af\u0631\u0645\u06cc"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u70ed\u5c14\u6885"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6432100,
    "qs_pg:gn_pop":509,
    "qs_pg:name":"St.-Germ\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":36502,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12670510,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6432100,
        "gp:id":12670510,
        "qs_pg:id":36502
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497049617,
    "wof:geomhash":"478d4a93cb31314831711b7faf2ccab3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125405541
        }
    ],
    "wof:id":1125405541,
    "wof:lastmodified":1505186357,
    "wof:name":"St.-Germ\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":509,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.14639,
    43.68,
    -0.14639,
    43.68
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.14639,43.68],"type":"Point"}
}