{
  "id": 1125965051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-18",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.8839,44.24506,4.8839,44.24506",
    "geom:latitude":44.24506,
    "geom:longitude":4.8839,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":2273,
    "gn:population":2273,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.24506,
    "lbl:longitude":4.8839,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Celha dei Vinhas"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santa Celha dei Vinhas"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0421\u0435\u0441\u0438\u043b\u044c-\u043b\u0435-\u0412\u0438\u043d\u044c"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0421\u0435\u0441\u0456\u043b\u044c-\u043b\u0435-\u0412\u0456\u043d\u044c"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sainte-C\u00e9cile"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u06a9\u06cc\u0644\u06d2-\u0644\u06cc\u0633-\u0648\u06af\u0646\u0633"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u585e\u897f\u83b1-\u83b1\u7ef4\u683c"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2980711,
    "qs_pg:gn_pop":2273,
    "qs_pg:name":"Ste.-C\u00e9cile-les-Vignes",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "qs_pg:photos":49,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":49,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1071675,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":627423,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683201,
        102191581,
        85633147,
        404394485,
        404227981,
        404227445,
        102065339
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980711,
        "gp:id":627423,
        "qs_pg:id":1071675,
        "wd:id":"Q1044706"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497297942,
    "wof:geomhash":"28385a4855c41cd0a9ae740100e8fc3c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065339,
            "localadmin_id":404394485,
            "locality_id":1125965051,
            "macrocounty_id":404227981,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683201
        }
    ],
    "wof:id":1125965051,
    "wof:lastmodified":1561835719,
    "wof:name":"Ste.-C\u00e9cile-les-Vignes",
    "wof:parent_id":404394485,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2273,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        101772473
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.8839,
    44.24506,
    4.8839,
    44.24506
],
  "geometry": {"coordinates":[4.8839,44.24506],"type":"Point"}
}