{
  "id": 1125419703,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.84694,44.86333,1.84694,44.86333",
    "geom:latitude":44.86333,
    "geom:longitude":1.84694,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":197,
    "gn:population":197,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.86333,
    "lbl:longitude":1.84694,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6434901,
    "qs_pg:gn_pop":197,
    "qs_pg:name":"St.-M\u00e9dard-de-Presque",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1195144,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12670933,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6434901,
        "gp:id":12670933,
        "qs_pg:id":1195144
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497051989,
    "wof:geomhash":"6750a18f46c310741702ee40770c4029",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125419703
        }
    ],
    "wof:id":1125419703,
    "wof:lastmodified":1505186372,
    "wof:name":"St.-M\u00e9dard-de-Presque",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":197,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.84694,
    44.86333,
    1.84694,
    44.86333
],
  "geometry": {"coordinates":[1.84694,44.86333],"type":"Point"}
}