{
  "id": 1125309389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.04028,44.19,2.04028,44.19",
    "geom:latitude":44.19,
    "geom:longitude":2.04028,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":421,
    "gn:population":421,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.19,
    "lbl:longitude":2.04028,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sent Andriu"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Andrieu"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u0435-\u041d\u0430\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u0435-\u041d\u0430\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0622\u0646\u062f\u0631\u06d2-\u062f\u06d2-\u0646\u062c\u06a9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u6602\u5fb7\u96f7\u5fb7\u7eb3\u96c5\u514b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6612273,
    "qs_pg:gn_pop":421,
    "qs_pg:name":"St.-Andr\u00e9-de-Najac",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":17,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1195079,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12670108,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6612273,
        "gp:id":12670108,
        "qs_pg:id":1195079
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497043890,
    "wof:geomhash":"c781e0ea1995badf5f931ba335e9a8ea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125309389
        }
    ],
    "wof:id":1125309389,
    "wof:lastmodified":1505186451,
    "wof:name":"St.-Andr\u00e9-de-Najac",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":421,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.04028,
    44.19,
    2.04028,
    44.19
],
  "geometry": {"coordinates":[2.04028,44.19],"type":"Point"}
}