{
  "id": 1125378021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.60944,47.44472,6.60944,47.44472",
    "geom:latitude":47.44472,
    "geom:longitude":6.60944,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":168,
    "gn:population":168,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.44472,
    "lbl:longitude":6.60944,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041f\u0440\u0435\u0442\u044c\u0454\u0440"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u067e\u0631\u06cc\u0679\u06cc\u0631\u06cc"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u666e\u96f7\u8482\u57c3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6455727,
    "qs_pg:gn_pop":168,
    "qs_pg:name":"La Pr\u00e9ti\u00e8re",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":28061,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12646551,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6455727,
        "gp:id":12646551,
        "qs_pg:id":28061
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497047873,
    "wof:geomhash":"405949c806349a4e5f75f562349981cc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125378021
        }
    ],
    "wof:id":1125378021,
    "wof:lastmodified":1505186443,
    "wof:name":"La Pr\u00e9ti\u00e8re",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":168,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.60944,
    47.44472,
    6.60944,
    47.44472
],
  "geometry": {"coordinates":[6.60944,47.44472],"type":"Point"}
}