{
  "id": 1125406603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.36111,43.28722,0.36111,43.28722",
    "geom:latitude":43.28722,
    "geom:longitude":0.36111,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":82,
    "gn:population":82,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.28722,
    "lbl:longitude":0.36111,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torn\u00f3s Darr\u00e8r"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torn\u00f3s Darr\u00e8r"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u0440\u043d\u0443\u0441-\u0414\u0430\u0440\u0440\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u0440\u043d\u0443\u0441-\u0414\u0430\u0440\u0440\u0435"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u56fe\u5c14\u52aa\u8fbe\u5c14\u96f7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6440946,
    "qs_pg:gn_pop":82,
    "qs_pg:name":"Tournous-Darr\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":36917,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12671770,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6440946,
        "gp:id":12671770,
        "qs_pg:id":36917
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497049675,
    "wof:geomhash":"8c5a17ae4f50ee131a05e9bfd552752f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125406603
        }
    ],
    "wof:id":1125406603,
    "wof:lastmodified":1505186395,
    "wof:name":"Tournous-Darr\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":82,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.36111,
    43.28722,
    0.36111,
    43.28722
],
  "geometry": {"coordinates":[0.36111,43.28722],"type":"Point"}
}