{
  "id": 1125387173,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.32917,48.61389,2.32917,48.61389",
    "geom:latitude":48.61389,
    "geom:longitude":2.32917,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":4018,
    "gn:population":4018,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.61389,
    "lbl:longitude":2.32917,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6456631,
    "qs_pg:gn_pop":4018,
    "qs_pg:name":"Le Plessis-P\u00e2t\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":96,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1016402,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12647587,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6456631,
        "gp:id":12647587,
        "qs_pg:id":1016402
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497048460,
    "wof:geomhash":"befb9afef68a02752e0f2ce91011556d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125387173
        }
    ],
    "wof:id":1125387173,
    "wof:lastmodified":1505186447,
    "wof:name":"Le Plessis-P\u00e2t\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":4018,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.32917,
    48.61389,
    2.32917,
    48.61389
],
  "geometry": {"coordinates":[2.32917,48.61389],"type":"Point"}
}