{
  "id": 1125321521,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.12167,43.02139,-0.12167,43.02139",
    "geom:latitude":43.02139,
    "geom:longitude":-0.12167,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":76,
    "gn:population":76,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.02139,
    "lbl:longitude":-0.12167,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "C\u00e8ra de Salas"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "C\u00e8ra"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440-\u0430\u043d-\u041b\u0430\u0432\u0435\u0434\u0430\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440-\u0430\u043d-\u041b\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u97e6\u5f53\u5730\u533a\u585e\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6440919,
    "qs_pg:gn_pop":76,
    "qs_pg:name":"S\u00e8re-en-Lavedan",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":495772,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12669706,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6440919,
        "gp:id":12669706,
        "qs_pg:id":495772
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497044559,
    "wof:geomhash":"6490a7492cc1bb8d20dd55f42ed729dd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125321521
        }
    ],
    "wof:id":1125321521,
    "wof:lastmodified":1505186395,
    "wof:name":"S\u00e8re-en-Lavedan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":76,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.12167,
    43.02139,
    -0.12167,
    43.02139
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.12167,43.02139],"type":"Point"}
}