{
  "id": 1126021477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-18",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.31965,48.64682,2.31965,48.64682",
    "geom:latitude":48.64682,
    "geom:longitude":2.31965,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":33689,
    "gn:population":33689,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.64682,
    "lbl:longitude":2.31965,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646\u062a \u0698\u0646\u0648\u06cc\u0648 \u062f\u0628\u0648\u0622\u060c \u0627\u0633\u0648\u0646"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30c8\uff1d\u30b8\u30e5\u30cc\u30f4\u30a3\u30a8\u30fc\u30f4\uff1d\u30c7\uff1d\u30dc\u30ef"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0416\u0435\u043d\u0435\u0432\u044c\u0435\u0432-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0430"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0dd\ud2b8\uc900\ube44\uc5d0\ube0c\ub370\ubd80\uc544"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u0633\u0646\u062a \u0698\u0646\u0648\u06cc\u0648 \u062f\u0628\u0648\u0622\u060c \u0627\u0633\u0648\u0646"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0416\u0435\u043d\u0435\u0432\u044c\u0435\u0432-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0430"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d \u0416\u0435\u043d\u0435\u0432\u0458\u0435\u0432 \u0434\u0435 \u0411\u043e\u0430"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0416\u0435\u043d\u0435\u0432'\u0454\u0432-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0430"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u06af\u0646\u0648\u06cc\u0648\u06d2-\u062f\u0633-\u0628\u0648\u0633\u060c \u0627\u0633\u0648\u06ba \u0646\u06d2"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u71b1\u8a25\u7dad\u8036\u6c83-\u5fb7\u5e03\u74e6"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2980558,
    "qs_pg:gn_pop":33689,
    "qs_pg:name":"Ste.-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs_pg:photos":258,
    "qs_pg:photos_1k":52,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":258,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":7,
    "qs_pg:qs_id":143548,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":627566,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683371,
        102191581,
        85633147,
        1159322529,
        404228183,
        404227465,
        102069039
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980558,
        "gp:id":627566,
        "qs_pg:id":143548,
        "wd:id":"Q234719"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497300857,
    "wof:geomhash":"e8cbb299794a60e7226edd37c5aee3ec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069039,
            "localadmin_id":1159322529,
            "locality_id":1126021477,
            "macrocounty_id":404228183,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683371
        }
    ],
    "wof:id":1126021477,
    "wof:lastmodified":1561835420,
    "wof:name":"Ste.-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
    "wof:parent_id":1159322529,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":33689,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        101751017
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.31965,
    48.64682,
    2.31965,
    48.64682
],
  "geometry": {"coordinates":[2.31965,48.64682],"type":"Point"}
}