{
  "id": 1125396059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.74944,44.45611,5.74944,44.45611",
    "geom:latitude":44.45611,
    "geom:longitude":5.74944,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":206,
    "gn:population":206,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.45611,
    "lbl:longitude":5.74944,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6456656,
    "qs_pg:gn_pop":206,
    "qs_pg:name":"La B\u00e2tie-Montsal\u00e9on",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1020081,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":22756342,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6456656,
        "gp:id":22756342,
        "qs_pg:id":1020081
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497049022,
    "wof:geomhash":"01fec7eb01b0995fe826040f5ed53a3d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125396059
        }
    ],
    "wof:id":1125396059,
    "wof:lastmodified":1505186447,
    "wof:name":"La B\u00e2tie-Montsal\u00e9on",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":206,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.74944,
    44.45611,
    5.74944,
    44.45611
],
  "geometry": {"coordinates":[5.74944,44.45611],"type":"Point"}
}