{
  "id": 1125410403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.60083,45.63028,4.60083,45.63028",
    "geom:latitude":45.63028,
    "geom:longitude":4.60083,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":282,
    "gn:population":282,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":45.63028,
    "lbl:longitude":4.60083,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u043b\u0430-\u041a\u043e\u0442"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0622\u0646\u062f\u0631\u06d2-\u0644\u0627-\u06a9\u0648\u0679\u06d2"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6454578,
    "qs_pg:gn_pop":282,
    "qs_pg:name":"St.-Andr\u00e9-la-C\u00f4te",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":57510,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":22757526,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6454578,
        "gp:id":22757526,
        "qs_pg:id":57510
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497049993,
    "wof:geomhash":"4ca6d7e94826c0ea4c993a977a455093",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125410403
        }
    ],
    "wof:id":1125410403,
    "wof:lastmodified":1505186439,
    "wof:name":"St.-Andr\u00e9-la-C\u00f4te",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":282,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.60083,
    45.63028,
    4.60083,
    45.63028
],
  "geometry": {"coordinates":[4.60083,45.63028],"type":"Point"}
}