{
  "id": 1125953737,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.18333,44.88333,1.18333,44.88333",
    "geom:latitude":44.88333,
    "geom:longitude":1.18333,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.88333,
    "lbl:longitude":1.18333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sent Andriu e Al\u00e0s"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5723\u6602\u5fb7\u96f7\u8fbe\u62c9"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d\u2019Allas"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-dAllas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d\u2019Allas"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d\u2019Allas"
    ],
    "name:ice_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434'\u0410\u043b\u043b\u0430"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Andrieu d'Al\u00e0s"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434\u2019\u0410\u043b\u043b\u0430"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d\u2019Allas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435-\u0434'\u0410\u043b\u043b\u0430"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Saint-Andr\u00e9"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0622\u0646\u062f\u0631\u06d2-\u062f\u0644\u0633"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:wel_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u6602\u5fb7\u96f7\u8fbe\u62c9"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-Andr\u00e9-d'Allas"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2981770,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"St.-Andr\u00e9-d'Allas",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Aquitaine",
    "qs_pg:photos":20,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":20,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":54976,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":622908,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Aquitaine",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        404228213,
        404412125,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102070697,
        404405837
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2981770,
        "gp:id":622908,
        "qs_pg:id":54976,
        "wd:id":"Q174928"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497297550,
    "wof:geomhash":"7f985a1937d3f35a0577670bd694ca00",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070697,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404412125,
            "locality_id":1125953737,
            "macrocounty_id":404228213,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        },
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070697,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404405837,
            "locality_id":1125953737,
            "macrocounty_id":404228213,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":1125953737,
    "wof:lastmodified":1539985027,
    "wof:name":"St.-Andr\u00e9-d'Allas",
    "wof:parent_id":-4,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        1360685513
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.18333,
    44.88333,
    1.18333,
    44.88333
],
  "geometry": {"coordinates":[1.18333,44.88333],"type":"Point"}
}