{
  "id": 101759785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-22",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-22",
    "geom:area":0.000116,
    "geom:area_square_m":947143.674038,
    "geom:bbox":"-1.91497125748,48.6331988084,-1.8965167308,48.6430736188",
    "geom:latitude":48.638366,
    "geom:longitude":-1.904192,
    "gn:population":3289,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.638049,
    "lbl:longitude":-1.903094,
    "mps:latitude":48.638049,
    "mps:longitude":-1.903094,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Sant-Meleg"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Saint Meloir des Ondres",
        "St. Meloir des Ondres"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Saint-Meloir-des-Ondes",
        "St-Meloir-des-Ondes",
        "St.-Meloir-des-Ondes"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "St-M\u00e9loir-des-Ondes",
        "St.-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043b\u0443\u0430\u0440-\u0434\u0435\u0437-\u041e\u043d\u0434"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant-Meleg"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043b\u0443\u0430\u0440-\u0434\u0435\u0437-\u041e\u043d\u0434"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0645\u0644\u0648\u0631-\u062f\u0633-\u0627\u0646\u0688\u0633"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u6885\u5362\u74e6\u4ee3\u7fc1\u4ee3"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Ille-et-Vilaine",
    "qs:a1r":"0Bretagne",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Saint-M\u00e9loir-des-Ondes",
    "qs:la_lc":"*FR5335405299",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Saint-M\u00e9loir-des-Ondes",
    "qs:loc_alt":"Saint-Meloir-des-Ondes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":85,
    "wof:belongsto":[
        85683461,
        102191581,
        85633147,
        404410817,
        404228225,
        404227447,
        102065191
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a51b380-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2978062,
        "gp:id":625926,
        "qs:id":1301996,
        "wd:id":"Q224012"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"8b4f172b3bd81ffe3e0a404214c09c02",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065191,
            "localadmin_id":404410817,
            "locality_id":101759785,
            "macrocounty_id":404228225,
            "macroregion_id":404227447,
            "region_id":85683461
        }
    ],
    "wof:id":101759785,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1561834673,
    "wof:name":"Saint-M\u00e9loir-des-Ondes",
    "wof:parent_id":404410817,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3289,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        1175612095
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.91497125747617,
    48.63319880843881,
    -1.89651673079584,
    48.64307361881566
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.89865170207969,48.64307361881566],[-1.89843816177887,48.64218747965521],[-1.89709599469455,48.64233220990167],[-1.8968824869977,48.64144606686506],[-1.89822463107333,48.64130133958281],[-1.89651673079584,48.63421218617219],[-1.90591025321771,48.63319880843881],[-1.90633749272337,48.6349710607588],[-1.90902138463446,48.63468136688334],[-1.90987616282757,48.63822583683645],[-1.91256021043796,48.6379360545501],[-1.91320153292037,48.64059437962112],[-1.91454361511615,48.64044945531958],[-1.91497125747617,48.64222166152979],[-1.91228699398903,48.64251150583516],[-1.91185944364662,48.6407392877523],[-1.90783313336448,48.64117391512104],[-1.90804683471788,48.6420600335212],[-1.89865170207969,48.64307361881566]]],"type":"Polygon"}
}