{
  "id": 1126023207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-18",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.76638,48.72173,1.76638,48.72173",
    "geom:latitude":48.72173,
    "geom:longitude":1.76638,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1395,
    "gn:population":1395,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.72173,
    "lbl:longitude":1.76638,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ice_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041b\u0435\u0436\u0435-\u0430\u043d-\u0418\u0432\u0435\u043b\u0438\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sanctus Leodegarius in Acquilina"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041b\u0435\u0436\u0435-\u0430\u043d-\u0406\u0432\u043b\u0456\u043d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Saint-L\u00e9ger-en Yveline"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0644\u06af\u0631-\u0627\u06cc\u0646 -\u06cc\u0648\u0644\u0646\u0633"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:wel_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2978822,
    "qs_pg:gn_pop":1395,
    "qs_pg:name":"St.-L\u00e9ger-en-Yvelines",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":252835,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":625227,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683367,
        102191581,
        85633147,
        404374397,
        404227967,
        404227465,
        102067651
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2978822,
        "gp:id":625227,
        "qs_pg:id":252835,
        "wd:id":"Q274844"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497300959,
    "wof:geomhash":"c4035778ff09f46260fc44782fa5f84d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067651,
            "localadmin_id":404374397,
            "locality_id":1126023207,
            "macrocounty_id":404227967,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683367
        }
    ],
    "wof:id":1126023207,
    "wof:lastmodified":1539898978,
    "wof:name":"St.-L\u00e9ger-en-Yvelines",
    "wof:parent_id":404374397,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1395,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        101761283
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.76638,
    48.72173,
    1.76638,
    48.72173
],
  "geometry": {"coordinates":[1.76638,48.72173],"type":"Point"}
}