{
  "id": 1125398281,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.8349,44.7948,2.8349,44.7948",
    "geom:latitude":44.7948,
    "geom:longitude":2.8349,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":112,
    "gn:population":112,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.7948,
    "lbl:longitude":2.8349,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vitrac"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vitrac"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0442\u0440\u0430\u043a-\u0430\u043d-\u0412\u044c\u044f\u0434\u0435\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u0442\u0440\u0430\u043a-\u0430\u043d-\u0412\u044f\u0434\u0435\u043d"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u963f\u4ee3\u6069\u5730\u533a\u7ef4\u7279\u62c9\u514b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6427083,
    "qs_pg:gn_pop":112,
    "qs_pg:name":"Vitrac-en-Viad\u00e8ne",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1023646,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12665614,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6427083,
        "gp:id":12665614,
        "qs_pg:id":1023646
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497049153,
    "wof:geomhash":"8e2cb168e9df357018e2214afb24935e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125398281
        }
    ],
    "wof:id":1125398281,
    "wof:lastmodified":1505186334,
    "wof:name":"Vitrac-en-Viad\u00e8ne",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":112,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8349,
    44.7948,
    2.8349,
    44.7948
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8349,44.7948],"type":"Point"}
}