{
  "id": 1125281453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.98083,44.43472,5.98083,44.43472",
    "geom:latitude":44.43472,
    "geom:longitude":5.98083,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":278,
    "gn:population":278,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.43472,
    "lbl:longitude":5.98083,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "LArdi\u00e8r e Valen\u00e7\u00e0"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Lardier"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0440\u0434\u044c\u0435-\u044d-\u0412\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0440\u0434\u044c\u0454\u0440-\u0435-\u0412\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5c14\u8fea\u8036\u548c\u74e6\u6717\u8428"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6446648,
    "qs_pg:gn_pop":278,
    "qs_pg:name":"Lardier-et-Valen\u00e7a",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "qs_pg:photos":186,
    "qs_pg:photos_1k":38,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":186,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":124952,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":22756008,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6446648,
        "gp:id":22756008,
        "qs_pg:id":124952
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497042515,
    "wof:geomhash":"a68acd952de6f530acb8a68429dc7c5f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125281453
        }
    ],
    "wof:id":1125281453,
    "wof:lastmodified":1505186417,
    "wof:name":"Lardier-et-Valen\u00e7a",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":278,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.98083,
    44.43472,
    5.98083,
    44.43472
],
  "geometry": {"coordinates":[5.98083,44.43472],"type":"Point"}
}