{
  "id": 1125309205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.5444,43.0713,0.5444,43.0713",
    "geom:latitude":43.0713,
    "geom:longitude":0.5444,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":326,
    "gn:population":326,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.0713,
    "lbl:longitude":0.5444,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6617376,
    "qs_pg:gn_pop":326,
    "qs_pg:name":"Maz\u00e8res-de-Neste",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1194769,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12666485,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6617376,
        "gp:id":12666485,
        "qs_pg:id":1194769
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497043879,
    "wof:geomhash":"6f9c12991d9b1aee6f2a91b07b33e8a6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125309205
        }
    ],
    "wof:id":1125309205,
    "wof:lastmodified":1505186475,
    "wof:name":"Maz\u00e8res-de-Neste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":326,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.5444,
    43.0713,
    0.5444,
    43.0713
],
  "geometry": {"coordinates":[0.5444,43.0713],"type":"Point"}
}