{
  "id": 1125311119,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.17639,43.55472,2.17639,43.55472",
    "geom:latitude":43.55472,
    "geom:longitude":2.17639,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":1727,
    "gn:population":1727,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.55472,
    "lbl:longitude":2.17639,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vivi\u00e8rs"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vivi\u00e8rs de las Montanhas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0432\u044c\u0435-\u043b\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u044c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u0432\u0454-\u043b\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u044c"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u7ef4\u8036\u5c14\u83b1\u8499\u5854\u683c"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6444989,
    "qs_pg:gn_pop":1727,
    "qs_pg:name":"Viviers-l\u00e8s-Montagnes",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":31,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":272845,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12672702,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6444989,
        "gp:id":12672702,
        "qs_pg:id":272845
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497043991,
    "wof:geomhash":"d30b02c7a12afbf029fc279bdfe6bfb0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125311119
        }
    ],
    "wof:id":1125311119,
    "wof:lastmodified":1505186410,
    "wof:name":"Viviers-l\u00e8s-Montagnes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":1727,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.17639,
    43.55472,
    2.17639,
    43.55472
],
  "geometry": {"coordinates":[2.17639,43.55472],"type":"Point"}
}