{
  "id": 1310638863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.92206,46.14967,4.92206,46.14967",
    "geom:latitude":46.14967,
    "geom:longitude":4.92206,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:admin2_code":"01",
    "gn:admin3_code":"012",
    "gn:admin4_code":"01001",
    "gn:asciiname":"L'Abergement-Clemenciat",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":257,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3011116,
    "gn:latitude":46.14967,
    "gn:longitude":4.92206,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0435\u0440\u0436\u0435\u043c\u0430\u043d \u041a\u043b\u0435\u043c\u0430\u043d\u0441\u0458\u0435"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u0410\u0431\u0435\u0440\u0436\u0435\u043c\u043e\u043d-\u041a\u043b\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0438\u0458\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "L\u2019Abergement",
        "L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683153,
        102191581,
        404227797,
        404376073,
        85633147,
        1108826389,
        136253037,
        102066073
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3011116,
        "wk:page":"L%27Abergement-Cl%C3%A9menciat"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"1ec90eff251b9c28ba80ddb01b1b13df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066073,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404376073,
            "locality_id":1310638863,
            "macrocounty_id":404227797,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683153
        }
    ],
    "wof:id":1310638863,
    "wof:lastmodified":1537622716,
    "wof:name":"L'Abergement-Clemenciat",
    "wof:parent_id":404376073,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.92206,
    46.14967,
    4.92206,
    46.14967
],
  "geometry": {"coordinates":[4.92206,46.14967],"type":"Point"}
}