{
  "id": 1125368025,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.505,43.66528,1.505,43.66528",
    "geom:latitude":43.66528,
    "geom:longitude":1.505,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":10269,
    "gn:population":10269,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.66528,
    "lbl:longitude":1.505,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Joan lo Vi\u00e8lh"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sent Joan lo Vi\u00e8lh"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Joan lo Vi\u00e8lh"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0430\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0430\u043d"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0698\u0627\u06ba \u060c \u06c1\u0648\u062a\u06d2-\u06af\u0631\u0648\u06ba \u0646\u06d2"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8ba9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6453966,
    "qs_pg:gn_pop":10269,
    "qs_pg:name":"St.-Jean",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":74,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":317484,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12670637,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6453966,
        "gp:id":12670637,
        "qs_pg:id":317484
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497047205,
    "wof:geomhash":"e26ed93f01fb36d327aa473af019d692",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125368025
        }
    ],
    "wof:id":1125368025,
    "wof:lastmodified":1505186436,
    "wof:name":"St.-Jean",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":10269,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.505,
    43.66528,
    1.505,
    43.66528
],
  "geometry": {"coordinates":[1.505,43.66528],"type":"Point"}
}