{
  "id": 1125411645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.93917,43.64722,3.93917,43.64722",
    "geom:latitude":43.64722,
    "geom:longitude":3.93917,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":7632,
    "gn:population":7632,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.64722,
    "lbl:longitude":3.93917,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lo Cr\u00e8\u00e7"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "Cr\u00e8s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041a\u0440\u0435\u0441"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Lo Cr\u00e8\u00e7"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041a\u0440\u0435\u0441"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52d2\u514b\u96f7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6456840,
    "qs_pg:gn_pop":7632,
    "qs_pg:name":"Le Cr\u00e8s",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Languedoc-Roussillon",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":414,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":1187168,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12664802,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Languedoc-Roussillon",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6456840,
        "gp:id":12664802,
        "qs_pg:id":1187168
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497050370,
    "wof:geomhash":"f9f12cb7ad091a92bde2fdf4e125411a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125411645
        }
    ],
    "wof:id":1125411645,
    "wof:lastmodified":1505186448,
    "wof:name":"Le Cr\u00e8s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":7632,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.93917,
    43.64722,
    3.93917,
    43.64722
],
  "geometry": {"coordinates":[3.93917,43.64722],"type":"Point"}
}