{
  "id": 1125399035,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.20306,44.22,2.20306,44.22",
    "geom:latitude":44.22,
    "geom:longitude":2.20306,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":1069,
    "gn:population":1069,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.22,
    "lbl:longitude":2.20306,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Salvetat"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Salvetat de Peiral\u00e9s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0421\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0442\u0430-\u041f\u0435\u0440\u0430\u043b\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0421\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0442\u0430\u0442-\u041f\u0435\u0439\u0440\u0430\u043b\u0435"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0633\u0627\u0644\u0648\u06cc\u0679\u0627\u0679-\u067e\u06cc\u0631\u0627\u0644\u06cc\u0633"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u8428\u5c14\u97e6\u5854\u4f69\u62c9\u83b1"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6455539,
    "qs_pg:gn_pop":1069,
    "qs_pg:name":"La Salvetat-Peyral\u00e8s",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":31894,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12657182,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6455539,
        "gp:id":12657182,
        "qs_pg:id":31894
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497049198,
    "wof:geomhash":"e5b411deb768a1331af4e5e92d3440ec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125399035
        }
    ],
    "wof:id":1125399035,
    "wof:lastmodified":1505186443,
    "wof:name":"La Salvetat-Peyral\u00e8s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":1069,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.20306,
    44.22,
    2.20306,
    44.22
],
  "geometry": {"coordinates":[2.20306,44.22],"type":"Point"}
}