{
  "id": 1125305565,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.19889,43.09028,0.19889,43.09028",
    "geom:latitude":43.09028,
    "geom:longitude":0.19889,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":118,
    "gn:population":118,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.09028,
    "lbl:longitude":0.19889,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Argel\u00e8rs"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Argel\u00e8rs"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "Argel\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Argel\u00e8rs de Banh\u00e8ras"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0436\u0435\u043b\u0435\u0441-\u0411\u0430\u043d\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0436\u0435\u043b\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0436\u0435\u043b\u0435-\u0411\u0430\u043d\u044c\u0454\u0440"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u70ed\u83b1\u5df4\u6d85\u96f7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6614720,
    "qs_pg:gn_pop":118,
    "qs_pg:name":"Argel\u00e8s-Bagn\u00e8res",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":31270,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12655464,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6614720,
        "gp:id":12655464,
        "qs_pg:id":31270
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497043667,
    "wof:geomhash":"a416f7786252c2dd61a99e6b367133c5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125305565
        }
    ],
    "wof:id":1125305565,
    "wof:lastmodified":1505186463,
    "wof:name":"Argel\u00e8s-Bagn\u00e8res",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":118,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.19889,
    43.09028,
    0.19889,
    43.09028
],
  "geometry": {"coordinates":[0.19889,43.09028],"type":"Point"}
}