{
  "id": 101750663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-22",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-22",
    "geom:area":0.000126,
    "geom:area_square_m":1134161.645799,
    "geom:bbox":"5.347044,43.383068,5.371711,43.3962595",
    "geom:latitude":43.389282,
    "geom:longitude":5.358168,
    "gn:population":10220,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.389317,
    "lbl:longitude":5.359009,
    "mps:latitude":43.389317,
    "mps:longitude":5.359009,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054d\u0565\u057f\u0565\u0574 \u056c\u0565 \u054e\u0561\u056c\u0578\u0576"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Seteme"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u585e\u666e\u6cf0\u6885\u83b1\u74e6\u9686"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Septemes",
        "Septemes-les-Vallons"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Sept\u00eames"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03ad\u03bc-\u03bb\u03b5-\u0392\u03b1\u03bb\u03cc\u03bd"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ice_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ilo_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Seteme"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043f\u0442\u0435\u043c-\u043b\u0435-\u0412\u0430\u043b\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0442\u0435\u043c-\u043b\u0435-\u0412\u0430\u043b\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sept\u00eames"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:wel_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Sept\u00e8mes-les-Vallons"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "qs:a1r":"0Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Marseille",
    "qs:la_lc":"*FR9313399055",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Sept\u00e8mes-les-Vallons",
    "qs:loc_alt":"Septemes-les-Vallons",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"urban core",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":23,
    "wof:belongsto":[
        85683441,
        102191581,
        85633147,
        404351359,
        404227613,
        404227445,
        102071623
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a65a6ce-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2975020,
        "gp:id":621809,
        "wd:id":"Q753846",
        "wk:page":"Cantalejo"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"478332cb3877c3434ab36aa7e842d3d1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071623,
            "localadmin_id":404351359,
            "locality_id":101750663,
            "macrocounty_id":404227613,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683441
        }
    ],
    "wof:id":101750663,
    "wof:lastmodified":1534985907,
    "wof:name":"Sept\u00e8mes-les-Vallons",
    "wof:parent_id":404351359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10220,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        1175611835
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.34704399999987,
    43.38306799999987,
    5.37171099999978,
    43.39625949999993
],
  "geometry": {"coordinates":[[[5.37171099999978,43.39184549999993],[5.36554699999976,43.39043799999985],[5.365222,43.388035],[5.36109,43.386644],[5.35273499999983,43.383831],[5.35136249999977,43.383369],[5.35046699999975,43.38306799999987],[5.34704399999987,43.38909549999994],[5.34861899999981,43.388382],[5.35053049999988,43.39151749999979],[5.35049199999986,43.39081199999987],[5.35106049999985,43.39079549999991],[5.35220299999986,43.39076250000005],[5.35547199999979,43.39046849999988],[5.35794182307797,43.39201983326689],[5.35831306187288,43.39225301397414],[5.35949263024651,43.39299391872788],[5.36183829119909,43.39446726388417],[5.36323649999991,43.39534549999979],[5.3646920000001,43.39625949999993],[5.36539999999985,43.39576699999986],[5.36546010733622,43.39546686672361],[5.3654745,43.395395],[5.36587749999995,43.39338700000013],[5.3662128156264,43.39329839298205],[5.37171099999978,43.39184549999993]]],"type":"Polygon"}
}