{
  "id": 1360687125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.91346,45.87005,4.91346,45.87005",
    "geom:latitude":45.87005,
    "geom:longitude":4.91346,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":45.87005,
    "lbl:longitude":4.91346,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Les \u00c9chets"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":7626748,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Les \u00c8chets",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs_pg:photos":14,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":14,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":335432,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":23410443,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404227797,
        404349429,
        85633147,
        1108826389,
        1126025239,
        136253037,
        102071037,
        85683153
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7626748,
        "gp:id":23410443,
        "qs_pg:id":335432,
        "wd:id":"Q3236501"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497301100,
    "wof:geomhash":"e167678f81d3ece453d70f4e0ab1a112",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071037,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404349429,
            "locality_id":1126025239,
            "macrocounty_id":404227797,
            "macroregion_id":1108826389,
            "neighbourhood_id":1360687125,
            "region_id":85683153
        }
    ],
    "wof:id":1360687125,
    "wof:lastmodified":1561833924,
    "wof:name":"Les \u00c8chets",
    "wof:parent_id":404349429,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126025239
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.91346,
    45.87005,
    4.91346,
    45.87005
],
  "geometry": {"coordinates":[4.91346,45.87005],"type":"Point"}
}