{
  "id": 1125325157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.00472,47.65583,6.00472,47.65583",
    "geom:latitude":47.65583,
    "geom:longitude":6.00472,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":154,
    "gn:population":154,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.65583,
    "lbl:longitude":6.00472,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6441937,
    "qs_pg:gn_pop":154,
    "qs_pg:name":"Ferri\u00e8res-l\u00e8s-Scey",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1262613,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12643749,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6441937,
        "gp:id":12643749,
        "qs_pg:id":1262613
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497044758,
    "wof:geomhash":"05d32651787a895b546d9bbb1c6cb31a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125325157
        }
    ],
    "wof:id":1125325157,
    "wof:lastmodified":1505186397,
    "wof:name":"Ferri\u00e8res-l\u00e8s-Scey",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":154,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.00472,
    47.65583,
    6.00472,
    47.65583
],
  "geometry": {"coordinates":[6.00472,47.65583],"type":"Point"}
}