{
  "id": 1125353883,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.5163,48.6936,2.5163,48.6936",
    "geom:latitude":48.6936,
    "geom:longitude":2.5163,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":12355,
    "gn:population":12355,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.6936,
    "lbl:longitude":2.5163,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6446134,
    "qs_pg:gn_pop":12355,
    "qs_pg:name":"\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":53,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":70089,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12639666,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6446134,
        "gp:id":12639666,
        "qs_pg:id":70089
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497046346,
    "wof:geomhash":"3f3b883bd15feb2a75aa4061f88118de",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125353883
        }
    ],
    "wof:id":1125353883,
    "wof:lastmodified":1505186415,
    "wof:name":"\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":12355,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.5163,
    48.6936,
    2.5163,
    48.6936
],
  "geometry": {"coordinates":[2.5163,48.6936],"type":"Point"}
}