{
  "id": 1125271621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.91972,47.53111,6.91972,47.53111",
    "geom:latitude":47.53111,
    "geom:longitude":6.91972,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":1410,
    "gn:population":1410,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.53111,
    "lbl:longitude":6.91972,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0437\u0456\u0440\u0435"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u9f50\u52d2"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6451917,
    "qs_pg:gn_pop":1410,
    "qs_pg:name":"M\u00e9zir\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":907953,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12649172,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6451917,
        "gp:id":12649172,
        "qs_pg:id":907953
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497042150,
    "wof:geomhash":"eb75d63f25417753d4b832ed1a84670c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125271621
        }
    ],
    "wof:id":1125271621,
    "wof:lastmodified":1505186433,
    "wof:name":"M\u00e9zir\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":1410,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.91972,
    47.53111,
    6.91972,
    47.53111
],
  "geometry": {"coordinates":[6.91972,47.53111],"type":"Point"}
}