{
  "id": 1125350903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.89,48.82083,1.89,48.82083",
    "geom:latitude":48.82083,
    "geom:longitude":1.89,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":2738,
    "gn:population":2738,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.82083,
    "lbl:longitude":1.89,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0440\u0435\u0434\u0435\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u0454-\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0440\u0435\u0434\u0435\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6614000,
    "qs_pg:gn_pop":2738,
    "qs_pg:name":"Villiers-St.-Fr\u00e9deric",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":909079,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12654548,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6614000,
        "gp:id":12654548,
        "qs_pg:id":909079
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497046193,
    "wof:geomhash":"1b30c10d6eeeda12a8fb905a3e5c75ca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125350903
        }
    ],
    "wof:id":1125350903,
    "wof:lastmodified":1505186459,
    "wof:name":"Villiers-St.-Fr\u00e9deric",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":2738,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.89,
    48.82083,
    1.89,
    48.82083
],
  "geometry": {"coordinates":[1.89,48.82083],"type":"Point"}
}