{
  "id": 1125366757,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.43528,43.45667,0.43528,43.45667",
    "geom:latitude":43.45667,
    "geom:longitude":0.43528,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":141,
    "gn:population":141,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.45667,
    "lbl:longitude":0.43528,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "B\u00e8thl\u00f2c e Sent Clamen\u00e7"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00e8thl\u00f2c e Sent Clamen\u00e7"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "B\u00e8thl\u00f2c e Sent Clamen\u00e7"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "B\u00e8thl\u00f2c e Sent Clamen\u00e7"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u043b\u043e\u043a-\u0421\u0435\u043d-\u041a\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0441"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u043e\u043a \u0421\u0435\u043d \u041a\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u043b\u043e\u043a-\u0421\u0435\u043d-\u041a\u043b\u0430\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u6d1b\u514b\u5723\u514b\u62c9\u8292"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6448332,
    "qs_pg:gn_pop":141,
    "qs_pg:name":"Belloc-St.-Clamens",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":961414,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12656729,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6448332,
        "gp:id":12656729,
        "qs_pg:id":961414
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497047123,
    "wof:geomhash":"556adb0c38b67384016962d585310361",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125366757
        }
    ],
    "wof:id":1125366757,
    "wof:lastmodified":1505186422,
    "wof:name":"Belloc-St.-Clamens",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":141,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.43528,
    43.45667,
    0.43528,
    43.45667
],
  "geometry": {"coordinates":[0.43528,43.45667],"type":"Point"}
}