{
  "id": 1125320797,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.61,43.70361,1.61,43.70361",
    "geom:latitude":43.70361,
    "geom:longitude":1.61,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":366,
    "gn:population":366,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.70361,
    "lbl:longitude":1.61,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sent Joan de L\u00c8rm"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sent Joan de l\u00c8rm"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sent Joan de l\u00c8rm"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0430\u043d-\u041b\u0435\u0440\u043c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0430\u043d-\u041b\u0435\u0440\u043c"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0698\u0627\u06ba -\u0644\u062d\u0631\u0645"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8ba9\u8036\u5c14\u59c6"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6431809,
    "qs_pg:gn_pop":366,
    "qs_pg:name":"St.-Jean-Lherm",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":36556,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12670645,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6431809,
        "gp:id":12670645,
        "qs_pg:id":36556
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497044524,
    "wof:geomhash":"36be904dad8a22e535d9904a4da1cee2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125320797
        }
    ],
    "wof:id":1125320797,
    "wof:lastmodified":1505186356,
    "wof:name":"St.-Jean-Lherm",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":366,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.61,
    43.70361,
    1.61,
    43.70361
],
  "geometry": {"coordinates":[1.61,43.70361],"type":"Point"}
}