{
  "id": 1125303929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.6175,43.08694,0.6175,43.08694",
    "geom:latitude":43.08694,
    "geom:longitude":0.6175,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":859,
    "gn:population":859,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.08694,
    "lbl:longitude":0.6175,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6431756,
    "qs_pg:gn_pop":859,
    "qs_pg:name":"Pointis-de-Rivi\u00e8re",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":533803,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12668323,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6431756,
        "gp:id":12668323,
        "qs_pg:id":533803
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497043586,
    "wof:geomhash":"603992e7eaa72a80d91b57ee1e60dabc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125303929
        }
    ],
    "wof:id":1125303929,
    "wof:lastmodified":1505186356,
    "wof:name":"Pointis-de-Rivi\u00e8re",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":859,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.6175,
    43.08694,
    0.6175,
    43.08694
],
  "geometry": {"coordinates":[0.6175,43.08694],"type":"Point"}
}