{
  "id": 1125904757,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-18",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.79688,45.73692,4.79688,45.73692",
    "geom:latitude":45.73692,
    "geom:longitude":4.79688,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":21893,
    "gn:population":21893,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":45.73692,
    "lbl:longitude":4.79688,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646\u062a \u0641\u0648\u0622 \u0644\u0644\u06cc\u0648\u0646"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d4\u10dc\u10e2-\u10e4\u10e3\u10d0-\u10da\u10d4-\u10da\u10d8\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd\u03c4 \u03a6\u03bf\u03c5\u03ac \u03bb\u03b5 \u039b\u03c5\u03ce\u03bd"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ice_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30c8\uff1d\u30d5\u30a9\u30ef\uff1d\u30ec\uff1d\u30ea\u30e8\u30f3"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0dd\ud2b8\ud478\uc544\ub808\ub9ac\uc639"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u0633\u0646\u062a \u0641\u0648\u0622 \u0644\u0644\u06cc\u0648\u0646"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0633\u0646\u062a \u0641\u0648\u0622 \u0644\u0644\u06cc\u0648\u0646"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0424\u0443\u0430-\u043b\u0435-\u041b\u0438\u043e\u043d"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442 \u0424\u043e\u0430 \u043b\u0435 \u041b\u0438\u043e\u043d"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0424\u0443\u0430-\u043b\u0435-\u041b\u0456\u043e\u043d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Saint-Foy"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u0641\u0648\u06d2-\u0644\u06cc\u0633-\u0644\u06cc\u0648\u06ba"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:wel_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2980586,
    "qs_pg:gn_pop":21893,
    "qs_pg:name":"Ste.-Foy-l\u00e8s-Lyon",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs_pg:photos":389,
    "qs_pg:photos_1k":79,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":389,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":7,
    "qs_pg:qs_id":213346,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":627540,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683569,
        102191581,
        404227735,
        404415715,
        85633147,
        1108826389,
        136253037,
        102071559
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980586,
        "gp:id":627540,
        "qs_pg:id":213346,
        "wd:id":"Q387460"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497295946,
    "wof:geomhash":"dcf87ebc9b45ceb81a3424efe79fbc73",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071559,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404415715,
            "locality_id":1125904757,
            "macrocounty_id":404227735,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683569
        }
    ],
    "wof:id":1125904757,
    "wof:lastmodified":1539898976,
    "wof:name":"Ste.-Foy-l\u00e8s-Lyon",
    "wof:parent_id":404415715,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":21893,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        101750807
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.79688,
    45.73692,
    4.79688,
    45.73692
],
  "geometry": {"coordinates":[4.79688,45.73692],"type":"Point"}
}