{
  "id": 1125868201,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-18",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.8695,47.88177,1.8695,47.88177",
    "geom:latitude":47.88177,
    "geom:longitude":1.8695,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":5382,
    "gn:population":5382,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.88177,
    "lbl:longitude":1.8695,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d \u041f\u0440\u0438\u043c\u0435 \u0421\u0435\u043d \u041c\u0435\u043c\u0435\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0440\u0438\u0432\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043c\u0435\u043d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Saint-Pryv\u00e9"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u067e\u0631\u06cc\u0648\u06d2-\u0633\u06cc\u0646-\u0645\u062b\u0645\u0646"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u666e\u91cc\u97e6\u5723\u6885\u65af\u66fc"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2977308,
    "qs_pg:gn_pop":5382,
    "qs_pg:name":"St.-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Centre",
    "qs_pg:photos":185,
    "qs_pg:photos_1k":37,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":185,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":940046,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":20187485,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Centre",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683479,
        102191581,
        85633147,
        404353443,
        404227895,
        404227461,
        102070541
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2977308,
        "gp:id":20187485,
        "qs_pg:id":940046,
        "wd:id":"Q1415724"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497294155,
    "wof:geomhash":"912d7cf13b455a2b3f6fec1bddfe05e0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070541,
            "localadmin_id":404353443,
            "locality_id":1125868201,
            "macrocounty_id":404227895,
            "macroregion_id":404227461,
            "region_id":85683479
        }
    ],
    "wof:id":1125868201,
    "wof:lastmodified":1561835536,
    "wof:name":"St.-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin",
    "wof:parent_id":404353443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5382,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        101750961
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.8695,
    47.88177,
    1.8695,
    47.88177
],
  "geometry": {"coordinates":[1.8695,47.88177],"type":"Point"}
}