{
  "id": 1444837357,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.88522965318,43.5885413438,3.88522965318,43.5885413438",
    "geom:latitude":43.588541,
    "geom:longitude":3.88523,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.588541,
    "lbl:longitude":3.88523,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":1,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pres d'Arenes"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pr\u00e9s d'Ar\u00e8nes"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Les Pr\u00e9s d'Ar\u00e8nes"
    ],
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:lbl_centroid":"whosonfirst",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"6a5ff59710916e515fef8feea9ab23d2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1444837357,
    "wof:lastmodified":1566334867,
    "wof:name":"Pres d'Arenes",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.885229653178519,
    43.58854134381121,
    3.885229653178519,
    43.58854134381121
],
  "geometry": {"coordinates":[3.88522965317852,43.58854134381121],"type":"Point"}
}