{
  "id": 1125387557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.92944,46.30778,4.92944,46.30778",
    "geom:latitude":46.30778,
    "geom:longitude":4.92944,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":792,
    "gn:population":792,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":46.30778,
    "lbl:longitude":4.92944,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u062c-\u0644\u0648-\u0634\u0627\u062a\u064a\u0644"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0698\u0647-\u0644-\u0634\u0627\u062a\u0644"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "B\u00e2gi\u00ea-lo-Ch\u00e2t\u00e9l"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u056a\u0565 \u056c\u0568 \u0547\u0561\u057f\u0565\u056c"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0436\u0435-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0436\u0435 \u043b\u0435 \u0428\u0430\u0442\u0435\u043b"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0436\u0435-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0698\u06c1-\u0644-\u0634\u0627\u062a\u0644"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u70ed\u52d2\u6c99\u6cf0\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6446374,
    "qs_pg:gn_pop":792,
    "qs_pg:name":"B\u00e2g\u00e9-le-Ch\u00e2tel",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1016499,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12656073,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6446374,
        "gp:id":12656073,
        "qs_pg:id":1016499
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497048493,
    "wof:geomhash":"6d8b1f4572288104ddf4f4732d2ac6fb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125387557
        }
    ],
    "wof:id":1125387557,
    "wof:lastmodified":1505186416,
    "wof:name":"B\u00e2g\u00e9-le-Ch\u00e2tel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":792,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.92944,
    46.30778,
    4.92944,
    46.30778
],
  "geometry": {"coordinates":[4.92944,46.30778],"type":"Point"}
}