{
  "id": 1125292747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.89833,46.50083,5.89833,46.50083",
    "geom:latitude":46.50083,
    "geom:longitude":5.89833,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"ADM4",
    "gn:gn_pop":181,
    "gn:population":181,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":46.50083,
    "lbl:longitude":5.89833,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e \u0434\u0435 \u041f\u0440\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e-\u0434\u0435-\u041f\u0440\u0435"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c99\u6258\u4ee3\u666e\u96f7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM4",
    "qs_pg:gn_id":6433484,
    "qs_pg:gn_pop":181,
    "qs_pg:name":"Ch\u00e2teau-des-Pr\u00e9s",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":26184,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12641251,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Franche-Comt\u00e9",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6433484,
        "gp:id":12641251,
        "qs_pg:id":26184
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497042998,
    "wof:geomhash":"88d0e9a06910e4b86545edd729adfe04",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125292747
        }
    ],
    "wof:id":1125292747,
    "wof:lastmodified":1505186365,
    "wof:name":"Ch\u00e2teau-des-Pr\u00e9s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":181,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.89833,
    46.50083,
    5.89833,
    46.50083
],
  "geometry": {"coordinates":[5.89833,46.50083],"type":"Point"}
}