{
  "id": 1125946203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-18",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.06116,46.37635,-1.06116,46.37635",
    "geom:latitude":46.37635,
    "geom:longitude":-1.06116,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":779,
    "gn:population":779,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":46.37635,
    "lbl:longitude":-1.06116,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u62c9\u5fb7\u8d21\u5fb7-\u5fb7\u52aa\u74e6\u57c3\u5c14"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ice_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30c8\uff1d\u30e9\u30c7\u30b4\u30f3\u30c9\uff1d\u30c7\uff1d\u30ce\u30ef\u30a4\u30a8"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0420\u0430\u0434\u0435\u0433\u043e\u043d\u0434-\u0434\u0435-\u041d\u0443\u0430\u0454"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u0631\u0627\u062f\u06af\u0648\u0646\u062f\u06d2-\u062f\u0633-\u0646\u0648\u06d2\u0631\u0633"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:wel_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Sainte-Rad\u00e9gonde-des-Noyers"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2980354,
    "qs_pg:gn_pop":779,
    "qs_pg:name":"Ste.-Rad\u00e9gonde-des-Noyers",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":935577,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":627718,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683409,
        102191581,
        85633147,
        404413465,
        404227771,
        404227423,
        102064531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980354,
        "gp:id":627718,
        "qs_pg:id":935577,
        "wd:id":"Q1413534"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497297290,
    "wof:geomhash":"55fe2c3234ec6cdd006ca815514253a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064531,
            "localadmin_id":404413465,
            "locality_id":1125946203,
            "macrocounty_id":404227771,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683409
        }
    ],
    "wof:id":1125946203,
    "wof:lastmodified":1539898994,
    "wof:name":"Ste.-Rad\u00e9gonde-des-Noyers",
    "wof:parent_id":404413465,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":779,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        101890471
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.06116,
    46.37635,
    -1.06116,
    46.37635
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.06116,46.37635],"type":"Point"}
}