{
  "id": 1125893047,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2018-10-18",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.43434,43.66319,5.43434,43.66319",
    "geom:latitude":43.66319,
    "geom:longitude":5.43434,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":5041,
    "gn:population":5041,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.66319,
    "lbl:longitude":5.43434,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lo Pueg"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b5 \u03a0\u03bf\u03c5\u0390-\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd\u03c4-\u03a1\u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03bd\u03c4"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0568 \u054a\u0578\u0582\u056b \u054d\u0565\u0576 \u054c\u0565\u057a\u0561\u0580\u0561\u0564"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ilo_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Lo Pueg de Santa Reparada"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u044e\u0438-\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0420\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0434"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u044e\u0457-\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0420\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0434"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Le Puy"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52d2\u76ae\u4f0a\u5723\u96f7\u5e15\u62c9\u5fb7"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3002443,
    "qs_pg:gn_pop":5041,
    "qs_pg:name":"Le Puy-Ste.-R\u00e9parade",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "qs_pg:photos":50,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":50,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":1341460,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":604350,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683441,
        102191581,
        85633147,
        404371147,
        404227613,
        404227445,
        102069251
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3002443,
        "gp:id":604350,
        "qs_pg:id":1341460,
        "wd:id":"Q676037"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497295411,
    "wof:geomhash":"0d51e74b3a59e76ac3a35793c96a929a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069251,
            "localadmin_id":404371147,
            "locality_id":1125893047,
            "macrocounty_id":404227613,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683441
        }
    ],
    "wof:id":1125893047,
    "wof:lastmodified":1561835595,
    "wof:name":"Le Puy-Ste.-R\u00e9parade",
    "wof:parent_id":404371147,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5041,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[
        101773571
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.43434,
    43.66319,
    5.43434,
    43.66319
],
  "geometry": {"coordinates":[5.43434,43.66319],"type":"Point"}
}